切勿跟車太貼

即係咁，你去日本買野
人地擺出你任你摸，任你試，任你睇，到你真係有需要佢先會過黎幫你
唔係下下一入行入間鋪：Hello, 隨便睇，睇岩可以介紹番喎
你進一步佢進一步，你退一步佢又退一步
大佬呀，做人唔好咁得寸進尺好喎
你比我個感覺又唔係好親切又唔係好友善
到我真係走喇唔買喇，你係人走左之後話人曬尻你時間，齋睇唔買，想點呀
唔係唔比你mark客，但係都比番少少空間我好喎
我要你幫手自然會出聲啦